施丹自己落場踢啦

唔夠人呀